2018 HAECO AELT

Written test 同interview會問咩嫁？
收到電話 下星期interview
難唔難in?
同埋幾錢人工？
有冇大神答下

Uppppp
飛機維修啊

人工低又辛苦 點解做呢份工

入機場貴，人工特低，狗也不屌

咁撚睇唔開呀